<resources>
    <string name="app_name">Saving Water Tips</string>

    <string name="drawer_settings">Settings</string>
    <string name="drawer_open">Open Navigation</string>
    <string name="drawer_close">Close Navigation</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="activity_tip">Tips</string>
    <string name="activity_tip_image_description">Image that show some kind of water</string>

    <string name="fragment_grid_tips">Tips</string>
    <string name="fragment_chronometer">Chronometer</string>

    <string name="activity_introduction">Motivação</string>
    <string name="introduction_paragraph_01">Falar de economia de água em um planeta onde 75% da superfície é coberta pelo recurso hídrico parece papo de "ecochato", mas não é. O Planeta Água, como é conhecida a Terra, pode sim secar e esta realidade está mais perto de acontecer a cada dia, por conta do desperdício e da contaminação da água.</string>
    <string name="introduction_paragraph_02">A ONU já alertou: se não houver mudanças de hábitos no curto prazo, até 2030 quase metade da população global terá problemas de abastecimento - sem contar as 768 milhões de pessoas que já não possuem acesso à água potável e podem ficar em situação ainda mais complicada.</string>
    <string name="introduction_paragraph_03">O desperdício começa na própria rede de distribuição, por conta de problemas como vazamentos e "gatos" - sabia que, no Brasil, a cada 100 litros de água coletados, apenas 64 chegam ao seu destino? -, e se agrava quando o recurso entra na casa dos brasileiros.</string>
    <string name="introduction_paragraph_04">Economizar água já é uma necessidade urgente em todo o mundo e, além de não ser tão difícil, pode aliviar as despesas no fim do mês. Duvida? Confira 15 dicas supersimples que selecionamos para você começar a poupar água em casa hoje mesmo.</string>

    <string name="fonts">Fontes:</string>
    <string name="font_name">15 dicas práticas para economizar água</string>
    <string name="font_author">Débora Spitzcovsky</string>
    <string name="font_link">http://planetasustentavel.abril.com.br/noticia/atitude/15-dicas-praticas-economizar-agua-desperdicio-777421.shtml?func=2</string>
    <string name="font_01">Manuais de Etiqueta do Planeta Sustentável</string>
    <string name="font_02">Organização das Nações Unidas</string>
    <string name="font_03">Instituto Akatu pelo Consumo Consciente</string>
    <string name="font_04">Sabesp</string>

    <string name="transition_grid_image">griditem_image</string>

</resources>
